今日係彌敦道....

我岩岩係彌敦道答返西環既果架小巴上唔見左個黑色銀包，時間大概係12:45
我知係我衰但我信連登有愛 求下執到既人見到並比返我 即使入面無哂錢都比返我

Pish

西環巴打幫推

Plz

多謝巴打

無人執到